有冇人知港交所（388）做乜係咁爆升？

牛三囉 不嬲牛三都係388偷步先

真係越升越有

摩根士丹利昨唱好港交所（388），稱其作為中港股市「互聯互通」中間人，有望受惠於北向資金持續湧入的趨勢，相信股價表現在未來兩至三年仍會向好。該行上調港交所目標價17%，由290元升至340元，為各大行中最「牛」。

300蚊

今日259.4入左是否不智

大灣區概念股

60 pe先係頂
now 40

260 here